你地上連登出咁多膠post 咸濕post 唔怕比女友見到咩

如題🤔

唔怕 我無女友

你唔鹹濕女朋友點會鍾意你

唔怕，我條仔就係鍾意我咁

你女友都容忍到你
邊會容忍吾到我

唔怕x2 佢還幫我打膠post tim

右手 我愛你

唔怕 所以我而家留言

渣ga 個個都無女友